% Escolha: Portugues ou Ingles ou Espanhol.
% Para a versão final do texto, após a defesa, acrescente Final:

\documentclass[Ingles]{style/ic-tese-v3}
%\documentclass[Portugues,Final]{ic-tese-v3}

\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}

% Para acrescentar comentários ao PDF descomente:
\usepackage
%  [pdfauthor={nome do autor},
%   pdftitle={titulo},
%   pdfkeywords={palavra-chave, palavra-chave},
%   pdfproducer={Latex with hyperref},
%   pdfcreator={pdflatex}]
{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{titlesec}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{0pt}
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge}{}{0pt}{\huge\bf\vspace{5mm}}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.15}
\usepackage{subfig}

\usepackage{caption}
\captionsetup[table]{skip=10pt}

\begin{document}

\documento{REPORT}

\autor{Rafael Figueiredo Prudencio}

\title{}
\titulo{
  Building State of the Art Gaze and Video Saliency Prediction Datasets \\
  \& \\
  Applying Attention to Assist in Human Action Recognition
}

% Escolha entre orientador ou orientadora. Inclua os títulos acadêmicos:
\orientadora{Prof. Dr. Esther Luna Colombini}

% Escolha entre mestrado ou doutorado:
\mestrado

\paginasiniciais

% O sumário vem aqui:
\tableofcontents


% E esta linha deve ficar bem aqui:
\fimdaspaginasiniciais

\section{Building State of the Art Gaze and Video Saliency Prediction Datasets}
  \input{./build_datasets/sections/introduction.tex}
  \input{./build_datasets/sections/objectives.tex}
  \input{./build_datasets/sections/activities.tex}
  \input{./build_datasets/sections/results.tex}
  \input{./build_datasets/sections/conclusion.tex}

\section{Applying Attention to Assist in Human Action Recognition}
  \input{./att_har/sections/introduction.tex}
  \input{./att_har/sections/objectives.tex}
  \input{./att_har/sections/activities.tex}
  \input{./att_har/sections/results.tex}
  \input{./att_har/sections/conclusion.tex}

% As referências:
\pagebreak
\addcontentsline{toc}{section}{Referências}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{references.bib}


% Os anexos, se houver, vêm depois das referências:
% \appendix
% \chapter{Anexo 1}
% \chapter{Anexo 2}

\end{document}
